今年得返5日假，想睇人文野/風景，係咪去 越南 / 柬埔秦 最好?

應該都中秋出發 連埋total 都有8日既
去不丹 / 尼泊爾又點睇
見行幾日健行 幾日係深山 都幾過引

柬埔寨唔錯

漏左講係一個人去的 唔shopping 可以行得快
但其他地方時間未必夠 唔好搞咁多野 去下吳哥忽都好似ok
呢個可以輕鬆完成 去下local tour 時間會幾充足

十月出發

十月可以去日本/哈薩克/支那(如果唔抗拒)睇紅葉

不丹宜家唔知可唔可以由香港出發去
得十日去尼泊爾行山好似又太少
來回都已經無左兩日

都係近近地去柬埔寨啦

健行印尼都好似有
沙巴有神山 但應該唔係咁易？

不丹要泰國或南印度轉機 太偏僻

thanks 吳哥忽 日出都ok
又睇下赤揀

啲人話個集中營仲有血腥味

去過德國達豪集中營 都陰陰地

Cambodia 好呀， 上年去完

吳哥窟好正
如果你對歷史同宗教有興趣的話

買埋吳哥之美等煲

但除左吳哥忽 集中營仲有咩好睇
聽聞個洞剎理湖就大伏黎